條女同個男仔fd宜家去食金拱門，代表d咩嘢?

如題

代表佢哋都肚餓囉，仲可以代表啲乜？

代表佢地中出唔帶套

代表佢返咗大陸